有冇人玩Battlefield hardline?

server極少港ser, 冇人鍾意槍GAME咩?

呢集俾人屌到飛起

Why